班死獌狗唔係好撚勁架咩？做咩連五弟都贏唔到？

獌狗踢波洗撚你教？

我地反cup 曼城，垃圾車呢？

摩二季

撚狗咁撚 死獌狗垃閪圾

摩佬又搵咩籍口啊陰公豬

完撚左季啦 仲講上季

雙亞仲唔夠二?

太曬

死轟更衣室興祝,嘈住我獌準備下年歐聯

曼聯->曼城
車->曼聯
車-->曼城

獌狗開心食雞胸

今晚邊隊捧盃呀？

上半場我車咪又曬住踢
獌狗四隻腳踢都輸

呢啲飛機杯我地最聯冇乜興趣

轉咗之後太陰

禾地最聯下年有歐聯踢 轟子有矛牙

曼

假波一場

黑走球12碼都輸, 食撚屎啦獌狗

引戰王二代

幫你笑獌狗算唔話得

死痢加26號我就笑柒你